【周梓樂死因研訊】警從桌面電腦發現密碼解鎖iPad 梓樂曾向TG群組發訊發相

Source: 蘋果

林續供稱，他於同月26日，將屬於梓樂的iPad、iPhone、MacBook Pro、電腦主機等電子器材交給網絡安全及科技罪案調查科。至今年2月6日，調查科警員表示在梓樂的桌面主機內，找到一些登入賬號及密碼。林取回有關證物，以及載有檢驗結果的主光碟及工作光碟各一隻。

翌日，林嘗試用找到的賬號及密碼登入梓樂的電子器材，並成功解鎖iPad。他發現，梓樂於案發日凌晨12時49分，在一個名叫「飛機佬群 香港國民」的TG群組內，發出最後一個訊息。而三分鐘前，梓樂則在一個名叫「行街（遲到）」的TG群組內，發出一張由涉案停車場向尚十路口拍攝的照片。

根據調查，閉路電視顯示當時梓樂在2樓高層來回行走，最接近發送照片時間的畫面顯示，12時46分55秒，梓樂正在使用手機。

林續供稱，他亦成功解鎖了梓樂的MacBook Pro，但沒有找到任何與案件有關的資料。至於梓樂的iPhone，螢幕則顯示「iPhone已停用」的畫面，無法解鎖。

依兩個tg group而家已搵唔返，會唔會有裡面嘅人有線索

如果真係推測咁係班狗推佢落水，會唔會係個group有鬼？

如果有咩線索都可以聯絡周爸爸/死因庭，查明真相
請廣傳‼️‼️周爸急尋目擊證人🙏🏻🙏🏻
周爸爸：96604837
死因庭：39166204

詳細報道內容見科大編委ig：

自推

推

兒童色情呢？

噏乜春

iPhone 已停用
係咪有人嘗試撞密碼想unlock太多次？

咪撚應低級五毛啦

唔知係咪網絡安全及科技罪案調查科想開機所以咁？
但唔明點解黃之鋒嘅電話仲易開過周梓樂部電話

五毛嚟架？
Block 咗佢先

“至於梓樂的iPhone，螢幕則顯示「iPhone已停用」的畫面，無法解鎖”

唔知佢全句意思
感覺似係部機去到佢手已經係咁樣？
可能之前已有人試過解鎖

應該係佢畀咗網絡安全及科技罪案調查科先，之後再check部電話先咁

但佢冇交代網絡安全及科技罪案調查科嘅調查報告

再推

查明真相

唔好畀梓樂死得不明不白

人地可以曲線笑緊警犬最鍾意屈人CP
你班撚屌不求甚解就又屈人三毛五毛
難怪你班撚屌低收入低學歷住公屋
一味剩係識留係同溫層
香港咪就係多你呢類垃圾 所以咪輸囉

係啊係啊 我都係三毛五毛啊
講野咁撚難聽
Block埋我啦

端上年依篇報導都有訪問梓樂嘅朋友提及用TG聯絡

下 咁佢淨係留四隻字「兒童色情」正常人都唔明啦
我咪問佢噏乜春，佢解釋到咪冇嘢囉。
唔明關咩屌低收入低學歷住公屋事，
你玻璃心咪同屌嗰班人嘈囉，關我咩事
依個post係搵線索，唔該唔好喺度搞笑，distract討論

*搞事

呢兩個群特別係「行街（遲到）」其實似私下同朋友開嘅群搵唔到唔出奇
同埋班差佬仲睇到佢send過嘢上呢兩個群應該係睇chat history所以呢兩個有可能其實仲存在？
印象聽過tg唔係咁易爆到

但係又係解鎖人地部iphone ipad就咁撚快手
check CCTV就hea撚到仆街

隻狗check到時係今年3月，唔知而家仲存唔存在

隻狗解鎖唔到iphone呀
Check cctv就擺明特登「睇漏」

Anyway 有關於依兩個group嘅線索或者其他任何線索都聯絡周爸爸或死因庭呀

咁都唔明？

咁你明你咁叻咪出嚟解釋囉
又唔係我話佢五毛

推埋

有人解釋左啦
痴撚線，唔明柒左咪認囉，起曬槓做乜鳩

推！

下 係你衝出嚟寸人唔明先喎
咁我咪讚你叻囉
同埋唔明有咩咁柒呀？你係咪明晒連登每一個post每一個留言呀？我唔明咪直接問，但對方都冇答喎，又唔係我話佢五毛
不過你咁叻咩都明咩都唔使問架喇，繼續做全能嘅網絡戰士啦

講多次，依個post係呼籲搵線索，你要搞事去返其他post啦

即係梓樂當時報緊哨？
唔好畀樓上條友spin走個topic呀

你真係唔識架喎
佢串緊班黑警係咪又想用兒童色情抹黑周梓樂人格

好有可能，所以想搵依兩個group嘅線索
不過可能有啲人怕有風險唔出嚟講

係呀，唔想亂屈人五毛，但樓上好煩，係咁distract件事

得喇 最叻係你喇
依個唔係討論重點呀天才

陳彥霖部機又話解鎖唔到

再推
唔好畀梓樂死得不明不白

但gphone部機就解鎖到
話唔係特登都冇人信

哇屌 你癡撚線架?
你而家屈人係五毛WOR?
仲要屌番我轉頭?

好撚恐怖 又一個反社會人格

完全封鎖「ZEPETO」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

睇清楚啲先啦，唔係我話佢五毛喎
我有邊一句屌你呀
句句都讚緊你喎

其實真係夠喇，你咁叻咩都知咁去第二個post繼續擦存在感啦

依個post係想呼籲搵線索同討論案情

多謝

唔好畀人spin走
再推

自己柒左就係到拉開話題話人講既野唔係討論重點

擺明話緊警賊最鍾意砌生豬肉啦，有冇咁難明？
仲有人衝出來話扑五毛，笑撚到我而家精神哂返工。

而家唔係重點係咪唔講得呀

咪撚應低級五毛啦 呢句又係唔係討論重點?
咁你又應佢?

五毛嚟架？
Block 咗佢先
你呢句又係唔係討論重點呀?
唔係重點你又出咩聲呀天才

如果有「飛機佬群 香港國民」「行街（遲到）」依兩個TG group嘅資料請上水或聯絡周爸爸

得喇 最叻係你喇
依個唔係討論重點呀天才

自推乜野姐 呢2個未唔係重點呀天才

推乜野呀

得喇 最叻係你喇
依個字唔係討論重點呀天才

又推乜柒呀
得喇 最叻係你喇
唔係重點呀天才

收爹啦 你呢2句野唔係重點呀天才

其實唔係我叻 係全世界得你呢個垃圾會咁ON9
同你比既話就連街邊個乞衣都係天才

講一兩句笑你唔明就發曬爛係到潑婦罵街，又要屈人搞事，EQ 低過室溫

最後一次覆你當幫你推post，我去做網絡戰士唔阻你做福爾摩斯

收爹啦垃圾 最叻係你喇
唔係重點呀天才

柒撚左就收皮啦

Push

簡介時序；

11月4日2019年12:46am:
喺TG group 「行街（遲到）」發出一張由涉案停車場向尚十路口拍攝的照片。

11月4日2019年12:49am:
喺TG group 「飛機佬群 香港國民」發出最後訊息。
（狗冇交代係咩訊息）

部份疑點：

點解會解鎖唔到電話？中間會唔會有人可以改動ipad/電腦甚至所謂開唔到嘅電話入面嘅內容？

（狗冇交代網絡安全及科技罪案調查科嘅檢驗報告）

純粹推測：
個group入面會唔會有鬼？

請廣傳‼️‼️有任何線索都可以聯繫：
周爸爸：96604837
死因庭：39166204

五毛嚟架？
Block 咗佢先
五毛嚟架？
Block 咗佢先
五毛嚟架？
Block 咗佢先
五毛嚟架？
Block 咗佢先
五毛嚟架？
Block 咗佢先
五毛嚟架？
Block 咗佢先
五毛嚟架？
Block 咗佢先
五毛嚟架？
Block 咗佢先

同一個人:
又唔係我話佢五毛

同埋你呢個COMMENT唔係重點呀天才 收爹未呀死垃圾

依個post係想呼籲搵線索同討論案情

唔好畀人spin走
繼續討論

唔係重點呀 死垃圾 仲出聲

真係天才

如果有依兩個group嘅任何資訊都請上水

多謝幫手推post

搵個第二個開咪幾好

搵呢個反社會人格既死垃圾開做乜

歡迎任何有用線索/推論

不如你開個新post 追擊佢啦

條友咁反社會人格咁耐以黎應該都比好多人BLOCK過 都冇人會睇到個POST

你呢句唔係重點 一陣佢又屌埋你

只可以講佢覺得係重點既野明唔明

係囉，十分歡迎
不過好彩有佢幫手推post，咁快4頁

重點係周梓樂案，如果咁得閒可以做旁聽師，或者幫手出post，我有喺其他周梓樂post留言討論，不過見冇人講依個point所以出post講，
如果你咁唔滿意可以自己另外開一個post討論案情同線索，十分歡迎。
最終都係想周梓樂尋冤得雪。

龍1

龍2

龍3

龍4

龍5

頂你

2

1

得喇 最叻係你喇
依個都唔係討論重點呀天才

3

喂 樓主死左去邊呀
好多唔係重點既留言WOR

你出黎狗吠未

算啦
見佢咁得閒狂copy啲comment就知佢應該有少少事
都多謝佢推post嘅

佢斷左我條龍

再留過

多謝你幫手推到上熱門

有冇諗過點解 推咁耐都冇人

因為一大堆人BLOCK左個反社會人格樓主 所以點推都冇用

仲有你依個都唔係討論重點呀天才

做乜撚嘢
你當我推po唔得？

可能你係咁幫手推睇唔到啦，其實keep住有人入嚟推post嘅，不過最功不可沒係你

屌原來係on9仔
個個都咁覆

多謝死基佬TerrenceNam推po

條友痴咗線係咁copy我話佢嘅comment嚟reply
唔使理佢

佢罐頭式回覆

係，多謝佢幫手推到上咗熱門

幾好笑
第一次見識連登痴線佬

香港人壓力大你估流架

你上番第2頁同樓主講

好慘

因為之鋒用4位數字pw

同埋你依個唔係討論重點呀天才

唔係好熟 想問如果iphone已停用係咪唔可以再解鎖

【#上庭聲援 - １２月１５日 星期二】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及出車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告 2020.07.28］
［20201214被捕個案跟進情況］
- - - - - - - - - - - - - - - -

🌟低調案件不在列表內🌟

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️ 李運騰法官
🕒15:00
👤馬(30)🛑已還押逾20日 #申請保釋 (#港區國安法 煽動他人分裂國家)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥葉,*(15-24) #提訊 (#1116旺角 暴動 2項蒙面 企圖縱火 管有物品意圖損壞財產)
👤鈕(19)🛑已還押逾9個月 #提訊 (#20200229旺角 暴動 襲警)
👤鄭(32)🛑已還押逾4個月 #提訊 (#1027深水埗 暴動 蒙面 管有物品意圖損壞財產)

🕞15:30
👥林,王,陳(16-49) #提訊 (#1110旺角 非法集結 等)

🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕚11:00
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #續審 [11/18] (#1001銅鑼灣 串謀參與暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 東 區 裁 判 法 院 6 樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥周,賴(20) #審前覆核 (#0908炮台山 2項管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)
👤孔(25)🛑已還押逾3個月 #提堂 (#網上言行 公職人員行為失當 5項串謀他人有犯罪或不誠實意圖而取用電腦)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥蔡,陳,陳,梁,楊,彭,周(21-34) #續審 [7/10] (#0609金鐘 2項非法集結)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👤蔡(23) #審訊 [1/2] (#20200221銅鑼灣 傷人 在公眾地方打鬥)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👤李(23) #續審 [2/2] (#1224尖沙咀 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤林(21) #提堂 (#20200413葵涌 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤彭🛑還押中 #未知是否手足 (#20201204葵涌 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛 觀 塘 裁 判 法 院 6 樓７庭
👨🏻‍⚖️余振邦特委裁判官
🕝14:30
👥曾健成,陳寶瑩 #審前覆核 (#20200906油麻地 違反限聚令)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤李,譚,甄(19-26) #審訊 [1/4] (#1111屯門 3項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕝14:30
👤劉(20) #審前覆核 (#1111上水 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - -

＊＊＊＊＊

#死因研訊
09:30 西九龍裁判法院第十八庭 (死因裁判法庭) 👤周梓樂(22) #研訊［18/21］

#不是聲援
14:30 東區裁判法院第一庭 💩 姚興強(56) 2項普通襲擊
09:30 東區裁判法院第十庭 宋晞綸(45) 在公眾地方打鬥 #20200221銅鑼灣 一案的D4

你唔好再覆果幾個人啦，佢地都出曬名，無視就得啦

On9

覆完先見到

用心良苦

呢個POST是唔可以唔覆重點的

正視聽

我堅決擁護樓主既價值觀

雖然離哂題
但有新罐頭

黑警想講咩？

得喇 最叻係你喇
依個唔係討論重點呀天才

BTW唔是罐頭

警察好少會用依招黎屈個死人
但係警方手法層出不窮

唉 我中咗伏

得喇 最叻係你喇識打鼓
依個唔係討論重點呀天才

係囉
同埋今次隻狗似係想隱瞞多過老屈

我已經block咗佢
個版面即刻乾淨晒

呼籲入嚟推post的朋友唔使理用戶名「死基佬」，或者索性block咗佢，唔好畀佢spin走討論

睇負評數應該無咩人明

證明依兩個tg嘅發現
對於件事嘅真相相當重要

又咁講
多得佢哋接龍式推上熱門
應該多咗好多人留意到依個訊息

依個唔係討論重點呀天才
波台狗最叻認屎認屁

係呀，我相信依兩group嘅人有可能會知啲線索，不過可能人身安全關係未必敢出嚟

真心多謝佢哋，推post功不可沒

我諗唔會多人即刻聯想到啦
兩件事咁唔同，隻狗又冇話梓樂部機有咩非法嘅嘢，純粹隱瞞居多

雖然而家好似我恐怖啲
但依個唔係討論重點呀天才

得喇 最叻係你喇 推乜柒呀
依個唔係討論重點呀天才

少啲毅力都覆唔曬
好佩服佢

希望嗰兩個group嘅成員
就算擔心人身安全唔上庭
都可以聯絡梓樂爸爸

block撚左個弱智小朋友
洗版洗撚左成個post

尋冤得雪

完全封鎖咗舒服哂
其實佢先有反社會人格果個 nvm
呢個唔係討論中點

真，block咗個版面好乾淨
第一次見識連登痴線佬

唔好畀佢spin走討論

係咪冇心情溫書？

真相

有線索搵周爸爸

Block左無理過 條友應該精神病
由佢

係明明佢先係

已blocked

集中討論線索

個重點唔係應該搵兩個group admin
同埋有冇人係group睇下有咩msg佢留低
指望黑警做事實死
幫推

iPhone廣告黎

平時咁易搵到d gp admin
又咁易解依個果個部iphone
但今次又會資料好少

點解唔討論得
有幾可有 狗點樣破解電話既資訊

要用電腦itunes解
有d大陸佬可以唔駛apple id 就解到 但係洗哂資料

唔使理佢，佢係咁copy一樣嘅msg罐頭式咁reply
(極度懷疑係五毛想spin走討論）

真，所以好可疑

可能大家擔心有人身安全唔出嚟

Tg梗係難爆 但係入到部電腦開個app就唔係爆啦

😢

狗而家開到ipad入到佢tg

咁都唔明？有冇咁low

講呢啲嘢關佢死因乜撚嘢事

你睇下佢個留言幾多負評再講啦

咁你有咩高見

推埋依個post:

我講緊姓林作供果個

周梓樂死因研訊明日恢復 未知會否有新閉路電視片段呈堂

周梓樂死因研訊︱尚德邨停車場升降機CCTV「裝假狗」有護罩無鏡頭

【周梓樂死因研訊】尚德停車場 3 部電梯內 CCTV 僅得外殼無鏡頭

周梓樂死因研訊再有新突破 停車場內原來有4枝cctv拍攝2樓後樓梯及地下

[緊急!!] 尋找目擊者 - 周梓樂案

領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻以及相關嘅假設，分析和跟進

推晒咁多個

好多香港it佬都識咁
只要ios唔係太新仲可以keep data

你咪就係有份屈人五毛囉

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

9
2

好多人用生日日期做pw, 一睇id 就開到

不能回應，再屈五毛

你quote果啲post,大部分只係問問題,無立場
有立場果啲唔係只係我一個人咁諗

兇手沿3樓樓梯上咗4樓平台？

(有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

今日死因庭有TG對話